如果我係匯豐主席，一定先搵共諜罪魁禍首王冬勝祭旗

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

hsbc夠膽就唔好用美金

兩邊春袋都俾人夾住

Hsbc聽日開巿即put?

隻右手簽字
就幫隻右手做手術

俾美國點得名，一定死撚緊，果批長情小股東聽日開市慘慘豬

我就唔信有事，比連登燈一燈，最後無事。

查史美倫係匯豐非執董

匯豐香港由一班奶共畜把持

滙豐兩邊春袋都夾實

錯，肥貓已選擇同被裁者們齊上齊落

HSBC都不知幾enjoy收人民幣

個主席好似一錘定音轉定位做支那銀行
唔會好似你咁撚啦

聽日價位大家睇幾多